一人一個藉口問pops 邊到有冰賣

阿sir 邊到有冰賣呀?

我隻狗發燒呀

係popo 成日auto correct 左